有冇人覺得轉左黎LIHKG多左好多低質post

好似你呢個咁咯

依家只求產量多整旺個場姐 你唔好咁撚多要求先啦

高登仲低質 成撚日罵戰 根本就無理性討論 個個都唔聽人講

嗰邊成班5毛中小學雞，
講嘢完全冇point 為講而講

死返去高登啦